聽日想落街開香檳

正撚過何妖落選

慶祝香港獨立
from美國

普天同慶

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

推

贏左？建左國？

你老母入棺